【初嘗週四睇波】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]